有無24吋顯示器 推介，打機用

剛齊新機，顯卡用緊 asus stricx gtx 1060 6gb

希望有下列 功能

支援 G-sync

60以上 hz

有無2k

等等

另外同埋 下面4款 那一款較好？

Dell S2417DG
Rog PG248Q
VS XG2703-GS
BenQ XL2411Z

DELL

S2417dg ?